得罪講句 法國隊未來=mbappe and dembele

同意請點贊👍

聖誕後復出掌曬反丹嘴😈😼

負評唔討論毫不理性

死黑鬼好快會敗走巴塞，跟本唔入流，打跛腳數銀紙算

(死黑鬼丹比利)